[11月25號]美國大選新聞總匯

寫在前面：
Fake News定義 - 扭曲事實報導嘅新聞、作出嚟嘅新聞就係Fake News
但係一啲仍然發展緊嘅事、當未verify需要繼續追查嘅嘢唔係Fake news

而家第四權完全失效，所有有信譽嘅左翼媒體全部淪為Propaganda，向呢個時候我地要得到真相好困難。19有個建議個人覺得幾好，我地可以從發言人嘅身份去判斷呢個消息可信任與否

意圖向個帖入面貼leftwing media嗰堆友唔該自動消失

首先講一講今朝呢單
Pompeo已經著手同拜登選定嘅國務卿交接嘅新聞

汁 -

其實成條片Fox個記者問左佢幾個對美國嚟講好重要嘅外交方向問題，包括中東、伊朗等，我覺得都值得一聽，所以盡量全部譯

記者問Pompeo有冇促成以色列總理內塔里亞胡同沙地亞拉伯王儲見面
Pompeo答今次嘅中東之行有促成呢件事 但佢唔想詳述 佢只係答 佢嘅工作係不斷為美國嘅國民安全同埋減低中東危機而努力 亦都同佢地合作 儘量控制伊朗對世界嘅危害 然後佢亦都有同唔同嘅以色列團體領袖會面 工作目標都係世界和平嗰啲fd

重點就嚟啦
記者問佢會唔會向呢屆總統任期結束之前有更多嘅中東國家同以色列關係正常化 Pompeo答 佢好難講會向嚟緊三十日、六十日或者半年做到呢件事 但佢地好清晰咁向呢個方向行緊

而接落嚟嘅回答好關鍵. 所以我擺原文上嚟

the rationale for that has a little bit to do with American policy we got the right, we took away the excuse of the conflict between Israel and the Palestinians. We took away the excuse that the united states was going to appease Iran and we took that away in the end those were good sovereign decisions by those leaders , those countries are more safe, more security. they'll be more prosperous

佢地拎走哂以巴衝突嘅籍口、拎走埋安撫伊朗嘅理由，呢啲地區將會變得更加安全同繁榮

主持人問到伊朗核問題，Pompeo係主張伊朗核問題係越嚟越嚴重，主持人就Pompeo點樣睇嚟緊嘅國務卿同佢向伊朗核問題上嘅唔同觀點

Pompeo好直接講佢地嘅觀點從現實層面嚟講根本就係錯
佢話 當佢加入侵團隊嗰陣 伊朗係掟緊好多錢(Tens of billion)嚟搞核武 而上屆嘅政府畀左伊朗好多錢 而我地選擇唔做呢件事 而最後成就左伊朗被孤立嘅局面
因著佢地正確嘅政策 佢地救左好多美國人 向中東拯救左好多美國嘅軍人嘅性命 安撫取悅嗰堆邪惡政權係無用架 只會令佢地往核武嘅方向行

主持人再問Pompeo 當Biden宣佈Tony Blanken會成為佢候任國務卿之後 Pompeo有冇同佢接觸過

Pompeo話 我無咁做 我地今日開始會諮詢GSA嘅決定係點 而我地所做嘅所有嘢都必須遵從法律行事 我地會搞得掂

Today we began the process to see what's GSA decision was and we'll do everything that's required by law. We'll make this work.

跟住主持人問Pompeo點睇Biden嗰邊嘅人話要重啟多邊關係
Pompeo係一副講經咩搞撚錯被吹脹嘅樣 然後就話 佢只可以話佢地揀左第二條路嚟行 而現實嘅結果嚟講 說明佢地呢個方針係work

It's our duty to continue to deliver on American security and we've done it well. And We'll continue to do so

Pompeo向呢邊入面用左好多次Continue 可以理解佢覺得自己會繼續做落去 亦都可以理解佢覺得美國會向呢個方向繼續行嘅

主持人又問佢 曾與Pompeo共事過嘅前國防部長James Mattis就話America First會令到美國陷於國際孤立 令到美國好危險
Pompeo咁答 I have a lot of respect for Jim but he's just dead wrong on that

原文直線抽擊 話佢錯到離哂大譜 佢解釋 America first只係用嚟保障美國人各方面都受到保障 如果美國人都保護唔到自己嘅安全問題 佢地又點樣去協助世界各地嘅和平問題呢 佢亦都提及到亞州多個國家 比如日本 南韓 印度 澳洲 都向侵嘅方針之下得到應有嘅保護 証明左"The pivot to Asia was a joke" (The Pivot to Asia係奧巴馬嘅亞太方針 Pompeo直接講 呢個方針係得啖笑) 佢地嘅協調係基於現實考慮而得到明確嘅效果 而唔係扮一切都安然無恙就叫做有用

記者繼續問佢 Pompeo最擔心下屆政府外交方針會做啲咩
Pompeo話佢唔想針對性咁講 佢只能講知道另一班人有截然唔同嘅外交觀點
they lived in a bit of fantasy world, the left from behind , they appeased
叫佢地睜大眼望下到底而家2020發生緊咩事 侵團隊到底做左啲咩 唔好再活向幻想之中 佢地呢四年減低左中東嘅危機 減低左北韓嘅危險 當佢地履行呢屆任期嗰陣 外交關係極度緊張 但佢地逐個逐個拆 尤其將中國共產黨重新定義為一個顯然易見嘅威脅 CCP對美國人 不管係工作機會甚至其他方面 係一個極大嘅威脅 唔該呢班人認清現實

個人嘅少少點評 大家可以參考唔洗信哂
其實成個訪問記者都不斷誘導Pompeo講交接嘅嘢，但Pompeo嘅回答都係兜返去未來方向，而且有講過所有問題都要跟返法律
無論佢講中東、伊朗、亞太地區嘅問題，佢明顯地都係同上屆奧巴馬嘅政府方針完全唔同，而且當佢講Take away excuses 我主觀咁認為其實佢係講緊我地再無發動戰爭嘅理由 Obama任內中東基本上無停過戰火 如果佢地想please軍火商而又拎美軍嘅命嚟搞 唔該慳返啖氣
今年Biden接受NYT紐約環球時報訪問嗰陣 向外交方針入面 佢有提返阿富汗問題 阿富汗已經十世無打仗 以我愚見 如果佢上任嘅話有機會想發動戰爭還票畀堆軍火商

個訪問全譯有啲攰 晏啲先追返選舉新聞

[11月24號]美國大選新聞總匯

[11月23號]美國大選新聞總匯

[11月20號]美國大選新聞總匯

[11月19號]美國大選新聞總匯

[11月18號]美國大選新聞總匯

美國大選舞弊：相信已經越嚟越接近真相

Lincoln Wood: 佢地沒收左Dominion向德國嘅server而正向度還原data

Fox News:侵律師Sidney Powell上電視講Dominion

推咗先

賓州最新情況點？

晏啲整理. 我覺得呢個訪問重要好多所以處理左佢先. 全部翻譯都take times.

推下先

休息下先啦，陣間等你update

推

每日都等巴打正視聽

thx 樓主

push

十分多謝樓主，願上帝保佑大家

謝巴打

樓豬

ching泉

樓主d post真係清泉黎, 唔會見到d左膠五毛入黎搗亂

樓豬出黎定軍心了 一朝早比埋fake news media搞到驚

感謝樓主 好有心

多謝樓主
呢個post唔見哂d 5毛

所以根本無所謂交接

留名

多謝巴打

不推不是人

想知Powell條線而家有冇進展
琴日好似話佢會做軍事律師上軍事法庭

美國時間星期三會係GA正式開波

唔該晒樓主
樓主啲po係我難得有心機睇晒啲字嘅po
出面好多人斷章取議，塞字落pompeo個口
大把人畀五毛歪理搞到自己亂晒
正視聽真係好重要

簡單講，關於記者係交接問題set嘅陷阱，肥蓬既回答係官腔：跟據法律上既定程序，依法辦事.........
外交問題就直接屌黑人奧巴馬及其民主黨垃圾，弱智，越攪越亂，姑息養奸之類

每日必追

我對required by law呢句野有保留
因為可以解讀成根據現有法律, 或者根據法庭判決命令
呢樣就係英文精妙地方
而華媒就會扭曲成前者

辛苦晒樓主

要推

btw 今日樓豬應該有排搵料
好似話MI今朝有聽證會

幾時改名做78歲(坐監)

睇左都要自己利用對英文同埋西人嘅思維去判斷
千祈唔好用支那人個approach去諗, 好易炒車

而家配合晒佢全個訪問
根本pompeo就喪屌對家on9，屌埋記者發緊夢
而且講明佢嘅目標唔係幾個月甚至半年會完成

即係無打算交接俾對家囉屌
班左膠五毛好似執到金咁發晒癲

G持

已follow巴打
好高質

Exactly. That's why我擺原文. 因為無論往邊個方向消化. Pompeo其實都肯定唔會錯. 佢立左自己向不敗之地

只有依啲直接訪問嘅報導最可信

而家trump果邊不停強調法庭嘅公正性

而biden則用傳媒造勢

最後到底會點
係左派唔承認法庭個結果
定判trump直輸？

感謝起碼知咩事

知道大家好關心Pompeo講咩. 好怕佢會轉軚. 而家大家每日都畀MSM搞到好驚. 所以我決定處理左佢先. 等大家定啲.
州嘅訴訟新聞我反而覺得無咁急. 因為係咪都會搞到上聯邦架啦

辛苦晒

琴日炒完車
今日又炒多次

每日按鐘睇樓主post,感謝

Thankyou巴打

樓主高汁

辛苦哂樓主

科勞左樓主
全文睇哂

多謝巴打先
出面日日有班唔知乜撚野英文衝出黎鳩up

根據現有法律，廢登都唔係總統

推認真post
班狗閪唔敢入黎

佢地真係穩打穩扎
唔會貿貿然做出錯誤決定
直頭可以用臨危不亂嚟形容
呢種作風, 絕對係國家級領袖最佳人選
相信吉人自有天相

辛苦曬 推

add oil ching
thx for yr real translate

exactly, 頂多係候任
仲要係未過Electoral Votes

所以篷個答法翻譯中文都係冇問題
問題係d垃圾媒體斷章取義

個記者都唔知係咪DEM 嘅人
廢事講咁多俾人大造文章

況且而家有法理根據唔做交接, 吹咩

Sidney Powell:
It is clear there was foreign intrusion into our voting systems and that is going to be the real “where rubber meets the road”.
The evidence is so overwhelming. They are so blatant about it and they expect us to catch it. Maybe it is a diversion from something else that is going on?

Video source:

呢d叫Misleading
曲解再誤導

今日都要睇樓主嘅post

睇完 再like 再推

我都等左好耐

小朋友齊炒車

78歲（嚇死）

出面鳩up個班永遠唔敢入黎

God bless America

今日個hearing 洲會搞好似 咁作用應該都好有限

Biden-Harris team used to host its transition website. Now it's hosted at , a departure from the domain used by the incoming Obama-Biden administration in 2008.

其實我都block鳩哂 眼不見為淨.

咁古怪

樓豬係連登清泉

唔想向翻譯嗰陣代入太多個人情感. 所以儘量控制啲情緒用語同埋我覺得重點嘅嘢就擺埋原文.
我啲comment大家可以做參考但唔好信哂. 自己都要有自己嘅諗法. 再verify. 小心求証呀

我覺得佢同侵其實同一條線
只係行兩邊
姐係玩21點派到兩隻煙咁

White House has signed off on Joe Biden getting the President's Daily Brief

(CNN)Three weeks after the election, the White House has given formal approval for President-elect Joe Biden to receive the President's Daily Brief, a White House official told CNN Tuesday.

試下譯先

今次選舉點票系統好明顯受到外國勢力干擾，事情將會水落石出
鐵證如山，美國人心知肚明亦都期望我地追尋真相
事態發展將進入轉捩點

樓主日日開po 辛苦晒

但佢講野大有Trump團隊作風
睇佢應該冇死

按錯不推文

辛苦晒樓主
明顯日日都特登整D標題黨fake news出黎

好有信心Pompeo唔會講D咁嘅野, 但學樓主尋日話齋, 搵返個汁返來自己驗證真係好花時間好攰

雖然係洲議會既hearing
但我相信係第一個turning point
D 料吹左咁耐首次放上台

等你好耐啦

留個名先

外國干擾voting machine係陽謀,咁個陰謀係?

我決定follow樓主

Lm

英文人又入黎貼XiNN

Push

biden想利用傳媒影響法庭判決

賣盤啦唔貼得幾耐. 由佢啦. 做人有返啲愛心.

記者=media
係media就有立場，有hidden agenda
就好似黎智英都講明要打壓本土派
啲記者都影埋手足大頭逃生路線
當日香港所有既媒體係點對陳巧文
今日美國同西媒就點對trump班底
邊個破壞佢地agenda佢地就破壞邊個既人生
個態度同支那帝吧出征無咩分別

辛苦哂 ! 多謝樓主

啲左膠五毛登粉demfans直頭唔敢入嚟

高汁post，多謝樓主

我估佢有幾個考量
第一：太早爆會打草驚蛇
第二：買時間繼續搵料
第三：凝聚支持者

好勁，一陣睇睇原片

高質文留名

堆MSM都自身難保
如果輸，應該會破晒產或者俾人收購

呢邊有晒原文有晒Point
入嚟點吹

樓主要堅持, 係呢個留言滿天飛既地方
見到D中立既評論真係好難得!

最多都係Spin

問題係出料 media都會屈到唔可信 同唔報都夠死

Sidney Powell已RT

我愛樓主

有D擔心係D對家特登漏出嚟嘅料

多謝樓主

fc撚收哂皮

Pishhhhh

我都有諗過 但除非係25仔
唔係諗唔明點解要咁做
同我傾向相信今次係下邊班人做多左 多過班大粒野決策出問題 姐係有巧合成份在

我反而唔驚. 如果係特登漏出嚟嘅料佢地唔洗連總務署阿姐都恐嚇啦.
其實琴日睇封信我好興架. Emily Murphy根本就唔係咩大官. 佢係公司個admin dept阿姐咁咋嘛. 批唔批錢公司有哂明文規定 收唔到order咪做唔到嘢囉 然後畀人死亡威脅喎 有冇咁撚仆街呀

你睇奧巴馬組隊八年美國搞成點. 你睇下DEM主理城市州份腐敗到咁. CA直澄變左個craphole. 呢班友做嘢可以去到幾精密. 我好有保留.
而且就算上面班人諗得幾完美. 咁大場舞弊execution 嘅人一柒就出事架啦
用錢收買到嘅人. 最多咪又係DAB之流.

唔該哂巴打咁有心機post出黎

幾認同打仗係會利好美國經濟
但係打仗打到拎諾貝爾和平獎真係好有問

所以有咩留返法庭度講

Amen! God Bless America and rest of the world

推 感謝巴打
會唔會開個ig page/ tg channel

留名支持.....

辛苦曬樓主

I love you

辛苦曬

巴打

已follow

"Following the statutory direction of the Presidential Transition Act, ODNI will provide requested support to the transition team," an ODNI spokesperson told CNN on Tuesday. "This afternoon the White House approved ODNI to move forward with providing the PDB as part of the support to the transition."

睇返段qoute，大家都係跟程序做野
msm就講到trump特登拖3個星期咁
然係trump／white house一跟程序做任何同交接有關嘅嘢就吹話佢地認輸

啲主流媒體(if 佢哋重係)有你一半咁認真就好

出到恐嚇威脅
真係癡撚線

追看

主流媒體好認真架
不過係認真出fake news

碌碌下fb 見到，感覺幾有趣 係法律人士寫既文
雖然係unfavour trump 但都可以睇下

中共串通華爾街加腐敗政客共建命運共同體
一齊玩弄全世界賤民
另外趁美國內戰 侵吞美國歐洲亞洲地盤

先推

推 辛苦巴打

God bless樓主

支持

加油!!

推
巴打有心，翻譯辛苦了

唔識法律
基本上入面內容早幾日呢度有左膠講過
有可能係搜集唔到實質證據

不過而家有多條線
Dominion應該係Sidney Powell打
Trump team打legal votes

多謝樓主正視聽

即係點？
Trump認輸？
定繼續上訴？

Pish

Dismissal with prejudice?
但唔係已經啱啱上訴咗去聯邦circuit court咩，佢講個單係咪state court咋

Ching好有心

係state court

寫嗰個人有曬立場喎
贏嗰啲佢完全冇講
明顯唔係中立分析

我覺得pa來緊幾關建
唔俾人正常監票,出左法庭命令都無視

其實主媒, 左媒
根本就好撚驚
敗登上唔到台

所以日黎日吹侵認輸, 要交接
因為認輸, 開始交接就肯定無得翻盤

721 831 101 1111 1117 中大理大 新屋嶺

唔怪得愈睇愈奇怪咁
覺得條友本身有既定立場，贏既唔講 淨係講輸既

感激巴打一世平安

咁就係輸咗先上訴上聯邦嘅
但喺現場就係監緊票嗰單好似唔係同一單?

正常應該贏啦 不過唔知法官唔會比msm影響到判斷同埋dem人可呢連恐嚇法官都做得出

正post推一推

每日都等待樓主開post
感謝樓主

贏都有好多種方式,之後點的全變廢票就最理想

專業人士帶風向能力隨時比五毛更加勁

我覺得恐嚇法官實有

睇返佢評論既呢一單，應該已經係去到federal district court (再之前係state court)
但係又畀佢上訴到所以我唔明點解個評論話 "dismissal without prejudice"

但無詳細睇係咪監票問題，淨係見到有段oral argument講due process. 可能係都唔奇

好撚灰
冇咩希望返盤講真

Agree
除非本身全部人都好醒（左膠醒極有限）
同埋當時夜晚緊急印票同配票
係一個咁急嘅情況下
有大漏洞唔出奇

今次扮侵粉放灰喇?

最緊要係有證據

睇晒, 多謝巴打幫我地依堆英文盲

冇扮
一直支持侵
撐還撐睇唔過眼有班友自欺欺人形勢勁差都話贏緊姐

英文唔想睇都算
翻埋中文比你都唔睇？

呢個月黎都唔知見過你幾多次入唔同Po 冇頭冇尾就咁拋低一句放負

咁形勢真係負
正正常常咁言都已經實係負架啦

所以我一早full block咗佢

每日一推巴打po

支持左翼
阿斯蘭
賈雨村
回憶小子
John_Weak

人呢?

推 班左癌日日J自己贏咗真係好煩

Lost is lost. Trump deny he has lost does not change the fact that he has lost.

上連登
放負都係罪，唔岩聽唔準講

唔知過多兩個月又要轉咩風向

個英文人quote cnn
quote第個還好

多謝左膠五毛含登力推po

其實放負都要放得有理據
好多放負十之八九都係似是而非
其實望番美國大選都有唔少人擔心
但唔會亂咁無理放負

btw 其實好麻煩
拜登個邊攬埋條船狂咁樣
其實隨時內戰收場

有咩罪唔罪 邊個有權罰邊個?
只係咁啱大量5毛都係咁樣放負法

[11月25號]美國大選新聞總匯

請問now今日係咪又炒車

突發：賓周，亞利桑那州，密西根州公眾聆訊即將展開

［原片報導］Pompeo 未有與拜登任命的「國務卿」對話，會展開程序睇GSA決定，並跟據法律行事。

咪再被MSM FAKE NEWS影響自己心情

話唔定第時俾Trump買起，到時就好玩

［原片報導］Pompeo 未有與拜登任命的「國務卿」對話，會展開程序睇GSA決定，並跟據法律行事。

呢個都係good post

更新

MI
講一講返個故事線.
Wayne County嘅cert票曾經一度陷入拉鋸. GOP人因為有大量嘅問題所以唔願意cert票. 然後呢兩位GOP人因為自己同家人都畀人起底之餘亦都受到恐嚇. 所以改為同意cert票. 但最後佢地決定反悔. 企硬唔cert
MI嘅選委會就無視左呢兩位GOP人唔cert票. 決定cert票. 各路MSM就話MI大局已定.
但係MI嘅House係由GOP主導. House決定叫定cert票. 因為現有嘅問題太多. 如果架硬cert票嘅話. 成個州會陷入憲政危機. 所以佢地決定向今日美國時間早上九點. 舉行聽証會.
而家呢個時間MI只係凌晨. 所以未有進一步消息可以更新

汁 -

MI決定唔cert飛嘅GOP選舉委員會持續受到死亡恐嚇 對方威脅會搞佢嘅老婆同細路 MI嘅General Attorney向星期二確定左佢地展開左對於County選委會嘅死亡恐嚇

Arizona

RT者 - Sidney Powell
汁 -

重點-
Arizona又發現左點票有upload Error.
Arizona Greenlee County 顯示22110張票. 其實應該係3723張票. 當中有六千票upload錯左畀拜登. 原來嗰六千票係侵嘅
而家Arizona 拜登領先侵嘅票數 由原本10377票縮窄至 4202票 但呢個係非官方數字
州務人員話係基於upload error嘅暫時性嘅問題 而佢地已經改好左 Arizona官方數字仍然都係拜登領先 10,377張票
侵嘅支持者就質疑 每次啲error啲glitch都係益拜登 發生太多次就唔係巧合啦

RT者Sidney Powell -

呢則係九月嘅新聞
向2020年年初 州長Doug Ducey通過左1135法案 而呢個法案 Ducey話係可以協助加快點票
當啲選票 無辦法以正常方法畀啲計票機器讀票嗰陣 所有county嘅選舉工作人員可以進行電子調整 "electronic adjudication"
呢個法案獲得AZ參眾兩院通過

GA

可能因為GA官司就嚟打所以好多料

已確定Sidney Powell將會向聽日儘快於GA入稟訴訟
汁 -
FOX TV直接同Sidney 嘅電話訪問

我好攰呀呢段可能再晏啲先譯

RT者 - Sidney Powell
汁-

Dominion嘅極端左翼高層Eric Coomer於九月曾經對於GA嘅Dominion選舉軟件作出關鍵嘅軟件調整 (Critical Software Change) 而呢項調整 並沒有取得 U.S. Election Assistance Commission (美國選舉支援委員會 <- 我淨係搵到日文翻譯 ) 嘅充份測試或者認証

RT者 - Lincoln Wood
汁 -

承接返上一段嘅故事.
向選舉前兩個月 原來GA曾經為過Dominion呢隻軟件而打過官司
當Eric Coomer搞左呢個緊急調整之後 有大量嘅律師要求用紙嘅選票去取代呢隻可疑嘅投票軟件 而GA Secretary Brad Raffensperger 叫返Eric Coomer 向個庭度為佢作証
GA嘅選委話畀聯邦嘅法官聽 佢地其實要執嘅係touchscreen嘅問題 因為個system 入面有二十一個選senate嘅candidates個名出出地事
但律師仍然狀告州政府 佢地留意到調整上嘅困難 搞咁多嘢不如用紙投票唔好用軟件 因為十月十二號就已經開始提前投票
但州secertary話佢地更換軟件只不過係為左防止Senate嘅candidates會向個touchscreen度失縱
而佢更加指 原告們向SNS度講到好似世界末日咁 但其實不過係好少嘅毛病
目前Eric Coomer嘅資料向Dominion嘅官網已被刪除

Sidney Powell目前向佢個人嘅Parler度公開要求GA嘅州長同埋州務卿
佢要求今日嘅會議要用ZOOM舉行 令選民可以參與 另外 佢地要求真正有信封同埋相關資料都齊全嘅真正點票 (州長同埋州務卿一直拒絕要計埋呢兩樣嘢)

尚待認証消息

琴日一間媒體Marshall report話Sidney Powell已經登記成為military Attorney 呢個身份其中一個可以告嘅就係叛國罪 而家都仲未有相對應消息可以核實
但係 今日Lincoln Wood有RT過Marshall report所刊登嘅文章 向呢個前題下 我地可以稍微覺得呢個媒體有一定程度嘅可信性
之前Guilani 向Press con度講過. 佢地唔排除會用FISA嚟打 FISA其實就係外國情報監視法 基本上就係告嗰啲意圖干預美國嘅外國情報活動
而亦都有人提及過一點 如果Sidney Powell係同侵佢地團隊一齊出戰 法官係可以要求佢地將所有證據擺向同一單案度審 就會將兩粒子彈變成一粒 如果有呢個考慮嘅話 兵分幾路對侵團隊嚟講有安全保障

侵律師團隊完整press con -

全長個半鐘. 知你地無心機睇哂佢架啦
貼出嚟其實係想講 樓下有好多人多謝Independent 肯擺完整嘅press con出嚟 而唔係刪刪減減
今場選舉無論最後結果係點 都喚醒左好多人對傳媒嘅警誡心
當一個社會唔容讓我地再提問問題嗰時 世界就會變得好可怕
大家要經常保留求真嘅精神呀

巴打你pin上面嗰個

已pin

我真係想睇侵買CNN架其實

繼續推

“MI嘅General Attorney向星期二確定左佢地展開左對於County選委會嘅死亡恐嚇”

呢句有冇寫錯？

日日玩真人版飛黃騰達
邊team人個節目收視低就要篤條片出嚟死

有寫錯. 謝捉蟲
展開左死亡恐嚇嘅調查.

星期二確定左佢地展開左對於County選委會嘅死亡恐嚇嘅調查
對唔字 打漏左

MI嘅General Attorney向星期二確定左佢地展開左對於County選委會嘅死亡恐嚇
漏字???

星期二確定左佢地展開左對於County選委會嘅死亡恐嚇嘅調查
梳

“Arizona Greenlee County 顯示22110張票. 其實應該係3723張票. 當中有六千票upload錯左畀拜登. 原來嗰六千票係侵嘅
而家Arizona 拜登領先侵嘅票數 由原本10377票縮窄至 4202票 但呢個係非官方數字”

AZ一來一回唔係已經萬2票反cup喇咩？
不過永遠都係發現完入錯數後個差距都係無收窄過

多謝巴打咁落力 我睇出面啲帶風post睇到心都酸埋

六千票upload錯左畀拜登. 原來嗰六千票係侵嘅
如果係呢個玩法,就唔會係仲爭4000票啦
登-6000
侵+6000
直頭侵反cup

係囉,你快我少少

佢地話Upload錯喎. 次次搵到都話係upload錯. 實際數字都係拜登多過侵咁囉.

侵侵只會無限接近登登，永遠唔會反cup

咁之前有間出名嘅律師行留言恐嚇呢兩個唔cert票既人係咪真？如果真係證實到會對結果有咩影響？

lm

點解冇一次係upload 錯比trump?
左膠又睇唔到

恐嚇嗰單另一個州. 係PA

侵嘅律師畀Kirkland and Ellis 嘅律師騷擾 而家爆左出嚟 所以先要退出PA嘅官司. 佢地唔再代表PA個secretary同侵打官司

佢地說是巧合. 一切都是巧合

太近咪話又唔知喺邊度搵到d absentee votes未count囉

樓主真係整合得好好，支持

如果條數係咪就會cup
然後佢地話過程出錯,大數冇變

後面可以講
Oh Shit! XiNN!
中文可以講, 仆你個街, 朱茵嚟嘅喂?

屌. 搵人譯左隻亞視永恆做CNN版啦不如

如果條數係啱就會cup
然後佢地話過程出錯,大數冇變

巴打真係高質會然
日日追你啲新聞po

好離譜,個個州都係咁,冇可能接受個結果

柒頭block

arizon 如果由俾侵變俾左登
咁更正唔係一加一減咩
咁唔係倒贏咩
定係我理解錯誤？

sorry 我追番下面既post
唔洗回我arizon 問題

G chi 巴打

巴打好有心

今晚MI HEARING 開 巴打又有排忙

我應該聽日先睇返片架啦. 廢時等

有冇英文版可以推上去畀人知

每日N推

感謝樓主整理

鮑威爾Powell喺GA訴訟開始前再一次表明Trump一定會連任

我以為係聽朝

等你開post

新會然無知一問，其實啲media成日講美國時間係咪以東岸/華盛頓時間作準，定係個個地區嘅時間？

新會然唔係好知呢啲，希望大家體諒

AZ好撚鬼
又會搵到錯然後又話唔係
屌你老母有無咁次撚次都咁啱
老母同老婆差一個字又唔見你屌錯

唔係聽朝咩？

通常會講EST WST

不過成大堆政府機關係東岸
有時會唔提

我係直接search個州嘅位置睇幾點.

釋放海妖

有無人知係咩事

嗰份我望過下無細睇. 等我詳細望一望. 如果猛料就儘可能今晚譯埋佢.

受教，唔該巴打

樓主

安撫取悅嗰堆邪惡政權係無用架

開戰啦

Release the Kraken 釋放海妖
佢唔係Sidney Powell嘅口號 佢本來就係一個行動計劃嘅名

多謝巴打 生化武器 貼左個source出嚟
呢份Marshall report經Lincoln Wood, Sidney Powell同埋Trump本人都有RT.

重點
Sidney曾經多次向訪問入面講過佢要release the Kraken 大家都以為佢係出大招咁解 但原來Kraken 其實係國防部嘅太空戰爭計劃 Department of Defense Cyber Warfare Program
呢套計劃係專用嚟追縱同埋搜集deep state嘅邪惡犯罪活動嘅証據

侵同埋軍方嘅忠誠愛國者 仲有太空司令部 而家係完全有選舉舞弊同埋涉及選舉嘅叛國嘅相關証據
2020年嘅總統大選並唔係選舉 而係一場試圖推翻美國政府嘅政變
响CIA, FBI, DOJ入面有一堆埋藏向沼澤入面嘅賣國鼠輩 佢地意圖搶走總統寶坐 以及統領全球
呢班邪惡嘅全球化主義者 佢地推動政變 希望重置全球嘅秩序 迎來聯合國2030議程 呢個係21世紀可持續發展議程嘅修定版 (有興趣嘅朋友可以去搵Build Back Better BBB 了解下係咩一回事 以前一直當佢係陰謀論所以無乜認真睇過)

署理國防部長Chris Miller如此警告
“Should any maligned actors underestimate our resolve or attempt to undermine our efforts, we will not hesitate to restore deterrents and defeat any and all threats. “

如果有任何嘅邪惡份子低估我地決心或者試圖破壞我地嘅努力 我地將會毫不猶豫咁重震威懾力量 戰勝全部威脅

有好一部份嘅特別行動小組而家係直接report to Chris Miller
佢地同侵、美國憲法站成一線 一齊去對抗敵人 不論係外國勢力定係DEM 大家唔洗驚 其實侵係掌握住大局同埋已經劃好左戰線 海妖已被釋放 而佢代表一切 佢地部署緊特種部隊嘅資源 以擊倒美國國內嘅敵人同埋叛徒

Sidney Powell宣告 呢套演算法偷左侵嘅票. 呢樣嘢正正係傳媒warn左超過十年嘅事. 呢樣嘢代表. 其實佢地嘅選舉一直被操控可能不止二十年

假新聞同埋所有媒體持續對美國講大話 佢地窒礙左排山倒海嘅選舉舞弊嘅資訊傳播 佢地協助推翻政權 只能用叛國罪嚟起訴佢地
可能中間有部份人相信佢地被要求閱讀嘅內容 仲有啲人淨係覺得自己只係打份工 但佢地其實係用合法嘅方法同埋程序 犯下詐騙選民嘅罪 有部份嘅人唔知道佢地正犯緊罪 而有部份嘅人根本唔在乎自己犯緊罪

虛假新聞長時間地持續咁向美國公眾散播 佢地已經活左向呢場戰役入面太耐 美國人其實已經身處戰爭之中 嗰啲抵抗媒體洗腦嘅人 會不斷畀人叫佢地再接受教育 左翼每日都散播可怕嘅觀念

Jeffrey Prather (退休軍官 前DEA特務 前DIA情報官員 成為吹哨者後一度成為政府目標) 形容Kraken係 “The Great Reset vs. the Great Awakening” "大重啟VS大覺醒"

就如佢所言 CIA, FBI同埋DOJ, 都係沼澤入面嘅叛國者 佢地要推翻美國 搶奪選舉權同埋監禁所有愛國者 例如General Flynn
同埋特種部隊嘅某啲部門同Chris Miller與侵同美國憲法連成一線 捍衛美國免受國內外部敵人嘅侵害

快d開mewe啦

開架啦開架啦.

Pin呢個

開左.
入到去你地會睇到好驚訝嘅嘢. 唔洗等聽日

咁爆
我一直都以為係打怪嘅口號

Powell, Lin Wood, 侵侵有認證

如果真係做野
就唔再係陰謀論啦
五毛左膠到時就唔洗再黎洗版，好快就會知真唔真

可恥！
本身就係fake

未睇

加左樓豬mewe,等批

拿親身教育你咩叫Fake. 係咪好surprise

原來參議院可以否決內閣提名，真係而家先知

可以呀. Senate其實好拿重要. 佢地拎唔到Senate係乜都做唔到

𣎴嬲都可以，仲可以同州長分離，即係你有你報佢有佢報，1876年就試過

除咗內閣提名，連總統人選都可以

Grassley 最近又提返獵人usb單野野

其實獵人好足料 係班左癌當睇唔到
個仔都收買得 個老豆可以有幾咁清白

上星期三GOP committe有拎呢單嘢嚟講架

支持樓主，啲左媒不知所謂

MEWE係咩黎？
有咩用？

咁敗登真係有排玩

fb既替代品

可以玩acting

加速

推走fake news

作為香港人完全冇諗過有生之年會置身於第三次世界大戰中

唔駛佢哋報大家跟住最終判決做嘢

好文一推

推畀更多人知

Trump's 2016 Election Speech

Trump 2016參選個陣就已經目標鮮明
佢要消滅影子政府 報答美國

我諗黎緊之後幾屆政府都會做呢件事
直至影子政府&共產勢力被完成消滅為止

我反而想知袁弓夷話侵既團隊要成3年半先完全交接晒呢樣嘢有幾真確
如果力架馬之前既白宮官僚咁嚟玩嘢點解唔根據due process開呢班友波

留名待睇

而家報親關於美國大選既新聞都好痴線
香港嗰啲

全世界一樣，如果有軍隊全力支持，其實有無證據都唔會輸，當然有證據就更贏得光彩。所以只要唔認輸，就一定唔會輸。

炒人炒到上個星期都仲炒緊
係都唔出奇

咁佢炒嘅人有啲本身都係佢自己委任嘅

用咗先知係唔係對家嘅針

如果係真
真係好睇過戲

Trump 唔受大公司捐款，
唔需要應酬乜公司，
只要係美國值得打就會打

支持樓主

幫轉貼

成幢樓冧 得佢個單位冇事

一發現計錯
咪即刻通宵造返咁多張票俾登囉
咁條數咪一定唔會變

睇過80年代香港D劇都知D新幫辦拒收當地勢力隊嚟個月餅盒之後會遭遇到乜事

清泉post
唔該晒巴打翻譯講解

Thanks巴打
解釋得超詳細

推，啲media已經痴撚曬總制

咁侵嘅人身安全可能真係未必係首位

支共式滲透真係不得了